［屌］孫楊停賽 | 尿紫楊8年禁賽令被撤銷 仲裁主席曾發表仇中言論成推翻關鍵

奧運都無佢份勒

辱華啦 那次不辱華
屌鳩食貓狗既人又唔得 啲動物組織出黎未

又奶

有佢份都一把年紀 唔玩得幾耐

點定義咩係仇中言論

最重要係紫尿楊確實係食禁藥

都老啦⋯⋯

8年禁賽
基本上已經玩完

仇英仇美反而無事反中就有問題

因為班白鬼想被中共統治，其實我都想。
如果香港似新疆咁，我死嘅願望係全世界陪葬

全世界都奶共

東京奧運可以參賽？

發還重審有裁決之前可以參賽?

換人審可以判重啲

就係驚佢參加到
但之前禁賽佢都無資格拎到入場券
睇黎收皮做教水教練都得

全宇宙都再冇言論自由，乜撚嘢唔啱聽都係仇恨言論

屌你老母啦支那畜孫楊。

你廣西食狗假㗎，仇你老母閪中？

東京奧運 好大機會舉辦唔到

咪同美國左膠法官用racist 反對開庭審有無選舉舞弊一撚樣囉

個 fact 係食咗禁藥, 講咩係唔重要

人地上門 佢仲要做要打爛樣本,佢老母仲恐嚇人

絕對有理由相信瑞士已被收買浸透